iPhone Trade機問題

小弟有部6s 128gb
平時冇用mon貼
所以都幾花下問左兩間 apple唔收
想問下係咪基本上唔會可能trade到？
定係擺係到當後備機？
另外想問下 依定出X會唔會太遲？
希望咁多位比小小意見
想屌既 希望可以細力少少

貼張mon貼，放上dcfever揾傻仔收

練波啦仲玩電話

依家好雞肋
唔係唔用得 但賣又賣唔出
就算出左新機 就咁擺係到好似好奇怪
唉 點先可以完美解決件事？

你係裂左定花，據我所知花左apple都會要

佢話花到幾嚴重下 同埋可能入面都跌到有內傷
所以都接受左 但諗緊有咩方法可以好好解決左佢

衛訊呢

未問

擺上肥花$1000大把人pm你

Trade $1000已經超級滿足

1月放 6仔細機 64gb 1200$
3個角撞到 無乜花
先達...